[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3168)

I

角球雨

9.5s jumped

8.5b gel撚定都得

屌連c無入到

fast

8.5應該穩了
差加納

8.5Gel得

角細24

後悔冇入9.5b

nigga 波............

-4

好似有皮半角大手足 有無得lm

3連 cls

7075 02-07-2019
23:59 角球大細 星期二 1 貝寧 (主) 對 喀麥隆 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78 $2000

$2,000.00

喀麥隆 - 4 c

8.5細咁就玩定

半場4.5b大 gel

8.5b
11.5s 夾角已入手

貼飛

all in 左加納半客

$50

角大gel

半場入兩粒先啦

班nigga 真係好中意刷`角

個盤好細8.5 玩撚死人

加納入未

玩撚完啦

琴日半2全3

馬會仲咁有善心開8.5 真係唔話得

開出先，半6全2多的是

打去退飛仆街狗會

8.5b 11.5s點輸

加納0:2完場

半客2x1 jumped

半6全2
燒壞腦？

之前NIGGA盃下半場得2角比狗

NIGGA跑得快

又玩即場0:0撚狗啊

所以我決定買角

加納請無限中出主隊

追大？

入左手初盤 希望gel一場一注

10.5 咁撚好死

6c

6666666

1.6 ng
比狗買呀

角大收硬錢

....cls

-3 c 喀麥隆

半場收錢？

半場大埋得唔得 等我專心屌加納

真係隔離街個呀婆都識買

試下唔好刷咁快 11.5頂實

今晚等罐頭巴派水

0:0jump

真

不了

加納玩撚完未啊

下盤日

係咪打錯字 等佢派錢就真

角球無限大 上

9.5角細果啲影都無

假波黎

唔入波就咪鬼踢啦

黑鬼=刷角

而加先上船買角大好唔好

11.5力頂

睇到好撚眼訓

明亮11.5

加納出局算啦

Ming 11.5s

半客一場都冇

睇唔明
球探6角
馬會5角
想點

馬會app更新得好慢

77777

優越登場

7c 馬會仲係5

你個野壞左

買唔到角
所以無跟

777777

講個笑話 加納讓1球球半

77777777

屌 11.5s點頂

cls 7c

半7全9

點輸

滿水9.5gel

加納中柱

苦主之一

屌 加納入未

無啦
起碼13角

夾撚死了 jump 8.5b 11.5s jump

屌....

整個半客黎睇下先啦

等11.5算

狗會app死咗？

加納

熄左佢再開 冇事了

唔追了 希望下半場冰到完場 追細會破產

半客

加納你輸撚埋佢算啦屌你老母

75分鐘 之後先敢買 角球 夾下

屌 刷咁快 我都夾左11.5s

1.63>1.74

咪啦屌 仲有60分鐘

宜家買 入球 1.5細 是否不智

半客可以點

邊撚度有60

佢羊錢話派我

加納真係成隊都

角球細回飛

加納爽手啦

rip

加納半和

試下比個12m啦 冇12m班nigga唔撚識入

1.5大入手 快入球

唔輸都偷笑 爽西咩

兩場主w 2x1 la

馬會仲係5角😑

我屌 又0:0 上親黎都細波

ok sleep

好撚悶阿屌

馬儲做咩九由7角變5角

安眠盃

半7魔咒

你個野壞咗

聽朝特登早起睇830

和波2串1

加納準備下半場秒入

半和送錢都唔識執

馬會角

成隊波只係識9斬

1.5大

馬會又5角

比角啦

夾埋11.5s好無

我馬會app無問題喎 an

喀麥隆24

足球過關 2x1
星期二 1
貝寧(主) 對 喀麥隆(客)
波膽
0:0@3.18
0:1@3.12
星期二 2
畿內亞比紹(主) 對 加納(客)
波膽
0:0@3.80
0:1@3.12

波膽買一注先

bet365 10.5s 3.4
馬會 10.5b 1.64
買晒咪fatfat

大波jumped

10.5b how fatfat

廿蚊10.5b
十蚊10.5s

365 拎錢出來係咪好麻煩

又變7c

半7

足球過關 2x1
星期二 1
貝寧(主) 對 喀麥隆(客)
半場主客和 和@1.70
星期二 2
畿內亞比紹(主) 對 加納(客)
半場主客和 和@2.12
$ 1,000.00

收錢

加納1.5B

半7全7

都估到半場0:0
痴線 fg下半場先買啦緊係

半7全9 gel

無咁癲掛

咁買咩

最後食左1c

客客應該
睇多陣先

半7魔咒!

全9啦咁

全17

半7全8

香港玩好易比人封AC咩都無

買咩輸咩，on9

想要p牌 幾得意 真心

唔追角
2點50起身繼續賭女波波

馬會改返了

買親盤以外嘅9成輸
咁都唔開半客

加納都未赢過盤 唔知做乜撚買左佢
又呃錢

前星期 阿根廷 對哥倫
馬會開錯盤 半場0:0 佢結算完 開2.5球
好多人買左細 爽到

鬼掩眼

明亮11.5細

條友而家時贏時輸, 好難估

半7全11就抵輸啦

加納又黎琴日左膠咁 屌打唔入

下半場一人入一粒好啦 開到派1個

KK

me

支持
我買左非洲盃全單

lm

0-1

加納 極速

秒goal

01

1.5大-1！

屌加納撚半客

goal！！！

半客手足rip nigga波

撚半客

加納 半客

屌你老母

頂撚實啦屌

嘩加納真係比狗屌架喎

堅慘

馬會慢到

一出黎即goal 快撚到 屌佢老母

03得唔得
買左單

1:2啦

快手入多粒

0:1妹到完啦仆街

0:3 好d

咩叫半客慘死？
加納話你知咩叫半客慘死

0:3

馬會仲00緊

加納比多粒
喀麥隆 -2c

1.5大-1

壞左啦你

你睇緊邊場

重開即刻冇事

笑左 加納撚半客

半7仲想有角

係

半客好撚想死

心都痛埋

喀麥隆fg

50幾分鐘入都算啦 屌你老母一出場就goal

加納撚半客 我屌

Cameroon唔入比人入啦

陣間0:2 0:3ft 仲痛

又中柱

0.5 1足水all in

唔好0:0咁老土得唔得

喀密龍應該最多1球
似蛋蛋

喀麥隆隨時俾人入

喀麥隆出eto未？

喀11.5s 半注試試

馬會個app有問題喎

壞撚完未馬會app

1.5

重開啦ching

壞apps on9

半7開始停了角大驚未

加立 20未呀

0.5/1兩賠我allin

即場角真係好撚狗

半7又玩魔咒

貝寧比球我先

客客fg
入左手了
快入呀唔該

準備要半7全7了

加納入左喇 仲fg

驚半7全7

Lm

喀麥隆入未 差你FG

屌喀麥隆似0:0撚狗

喀麥隆-1 24

keep住0:0 先會刷

岩
45分冇c未見過

Cameroon 2/2.5b is deaded

8c 驚乜春 -1

888888

客乜隆正氣少少得唔得

其實喀麥隆有咩星

屌9.5差啲有逃生門

88888888888888

加納有冇機入多球

麥𠗕龍

半7全9我含撚

yes 岩岩先又中柱

我都係等緊

普巴

fg呢屌

除定褲

你 最近還好嗎

初盤gel得未

0.5/1兩賠 allin

半7全8 角大驚未

兩場細又水泥gel

應該會1比0

買撚定no goal等收錢

試下兩場齊心0:1啦屌

邊場？

屌你

勒哈弗爾快入

馬會去乜

封咩？

一角力頂半個鐘

12m?

On9封咩

封神榜

撚賭仔？

全格未呀屌 垃圾

貝寧

等緊加納

馬會操盤手第一日返工
又唔update又亂封

大波未

20未

02 plz🙏🏿🙏🏿

加納90分鐘0:2完場

係 成個6sor咁

跟屌你求其搵人入下波ok?

你又知佢好靚仔？

我屌聽朝巴西高水派錢

大家評下理 6sor話自己靚仔

NIGGA踢波真係無腦
係咪都鳩射.......

你條撚樣上場射失12m 嚇撚死

Camera唔入比人入啦

半7全8 8.5b 11.5s

半7全8？

睇喀班撚樣鳩射睇到躁

輪埋佢啦

完了吧 如無意外

9.5s快出來

B先岩

00 01下盤仲有20分鐘cash

0:2

加納即場1.5大可以試試

0:2goal

史加納！！！！

2-0 好波 我加

0-2

Goal了

把撚咩 呢場唔撚識入波

正氣到

8.5開到未

買完即收

好

屌嚇乜龍真係好垃圾

0.5/1b jumped

加納我屌你老母！！我個半客啊！！

0:0 2隊一齊出線了

0:2頂住

夾緊角 起碼都比多個啦

1.5@ 2.08

唔好再提半客受害者之一

Camera入一粒我出街執狗屎食

好地地要上盤咪算

asw 要左

9.5s唔想補了
冇c既

買左加納-1
但串埋喀麥隆

喀準備入波

喀麥隆比粒黎啦

初盤角大都準備死 角細黨準備進番場

麥角球

0.5/1都死唔識賭了

準備入

準備好未

買完加第二球 即收

away dont dragon! wht 9 u want?

上盤搞掂

無時間了

總入球0 gel

麥龍win 加纳頂住0:2派100

我

廢撚到咁點玩呀客蜜龍

Lmlm

。。。咁乞衣

同琴日一樣既盤 有無傻仔買左下盤

想請連登賭神 9.5s補唔補好

加納第三球

非洲佬角大真係比狗買好在補11.5s

Benin ng

好過賭波

半7全8
利申 8.5b 11.5s

支持

11.5s 唔知點輸 8.5b -1 屌你西

瘋狂中柱

屌你比多粒現梭球黎啦

連埋補時。20分鐘都無一角
抵輸啦
唔補飛啦

有嫁啦

無入球1.49>1.99? 定我個app壞

夠膽就0:0到尾

Same

🇫🇷有雲加的孩子像個寶🇫🇷:

🍦雲加每日瑣碎事分享🍦:

屌你老母喀麥隆

屌你老母0:0

8.5b未上岸

0:0不如唔好踢

喀麥隆

垃圾波今日玩雙？

0:0踢嚟做咩屌你

喀麥隆只是個孩子

喀麥隆屌你老母

馬會搞咩係咁彈10.5角細盤出黎

0:0做乜9

喀麥隆😢對面咁渣都入唔到

10分鐘入唔到一粒我跳樓

刷多角都難

9角完

留名睇

半7 全8

非洲佬發覺幾場都係咁 半場好多角下半都必定無角

拜狗d fd

11.5s穩過抬炸彈...

唉屌 咁快貼晒飛gel 驚未

頂撚實

比多隻角啦

99999 夠哂

9c

屌9c

9了

叫到氣咳先9C

比多隻

半7魔咒既威力

夠鐘入波未

8.5b真係派錢

99999

又手多過關

連環啊屌你

8.5s慘死

終於有角 屌你老母

驚條jer

點解狗會加納場波仲係0:1

咁撚多口丫拿

入波未..00不如唔好踢

叫到死先9

比多個我

因為真係01

00穩過抬炸彈

9c夠啦

仆街中楣

半7真係好撚癲

屌比一粒啦你老母 0:0做乜撚野

喀麥隆fg似樣

中撚夠柱未

第二場上盤 10.5倍 補埋主ng 不敗
今晚搞掂了

喀00gel

8.5s頂到咁耐算係咁

0:0
想笑
0:1好嗎
想派錢呀

0:0 有4.4倍真係派錢

9c完場ok?

求其up 2注都中
點解我老死可以 8成唔中 r頭
反摩很想念你

真 0:0不如咪撚踢

加納應該冇了

中曬 聽日打唔打咁

咁快。。仲有幾場wo今晚 咁快收手

10角
快撚啲

ok 等你 有我ac了

大波
上盤全殺

比12m比客乜龍啦唔識入波

ok

客默龍入一球ok?

輕輕鬆鬆 推落突尼西亞到

小注了 大注完要小注番 哈哈

Me

一齊

入咗9.5b 黎個絕殺角

0.5/1水泥jumped

gel

聽朝大家買咩
巴西 正評
阿根廷 負評

劇本有未

你都唔會買下盤嫁啦

差一角啊

送美斯番屋企

我想買美斯...

客客

半場大

屌到爆開覺開到初盤角大 半7真係好邪

喀0.5球上盤 0.9水
大細 2球降到1.5/2球
上盤幾抵買, 諗住小勝一球到
莊就殺晒呢班人

求你入粒啦

cls
yy 8.5b 11.5s 夾到完美

又想和波晉級 鬼唔望你俾人絕殺

11.5s gel 終於中到角細 近排成日針角細

入未呀屌你

禁屌成場無波入

絕殺未

開始鳩踢，主隊妹

補2分鐘
係唔係on撚9呀

講件事俾大家聽
呢個小組全部比賽都係 入球雙

喀麥隆FG 針

+2

阿根廷大船
舒服
聽朝上得船

針 廢閪隊

1球都無踢咩春

針

玩撚完

麥龍真係玩野假波隊

史加納gel

ft

豬6舊喺場西波度

笑左9.5s咁都未爆

中注角細 有錢玩3點

西到仆街

11.5s gel

出左線 鬼認真 好過尼日尼亞

黑鬼真係正一冚家剷

真係好撚有默契

屌9.5s jumped 客乜龍客jumped

美國妹 x 突尼西亞

馬里8.5b?

仲信唔信突尼

追番條數,THANKS 加納

8.5s求安慰

求各位巴打幫手計下我輸咗半格之後個賠率係幾多

AI 17 連勝

神經病的

利申： 事前

唔買都唔會買對面啦

9.5b啊屌 打錯針左仲比人屌

半7全9 輸撚死人

就轉1.5/2
我就買左低水 1/1.5 算

oh thx 咁我姐係岩

9.5都針 我都針了

Blacklist 客乜龍

9.5s咁都收錢

要不是那三連

8.5s

差12.5s買唔成

屌你 贏半啊

一陣77台睇女足仲好啦 睇乜非9盃

三點女足 角大定大波好

同路求安慰

客麥龍次名出線

賠率差好遠

我即場入 入遲一分鐘都54死

冇運

輕鬆

三點女足點買

入遲一分鐘就9.5b變8.5b
無運

安歌角大

早就出事前，有人唔信邪買對家

其實諗諗下佢半場完場食撚左我隻角

英女

人工智能真係好L 勁

一諗起客龍連角半場入去比教練鬧

做咩要遮 驚比人叫你派錢

馬里和撚硬？

人工智能叫佢買10蚊

女足點買好

事前。上個post 已貼

劃到咁長，3注5萬

第一次見賽前和得2.33

仲有冇水

之後贏3:0

一樣姐對賭仔黎講
得阿爾正氣

史定唔史

Allined

買埋聽朝阿根廷就瞓 屌佢女足一定有伏

反送中
All In兩隊日本隊晉級

12-16？
btw 18 lm

女足點買她，買美女？角大？大波？

主隊3分出到線？
假撚到，守乜撚野

block撚咗你條柒頭先 曬命曬到理撚晒譜 祝買咩輸咩

參考下麥龍

西鑽不了

77台有直播爽

有冇水呀

有名你叫優越登場 佢都出過水

最佳第3好似夠分出線

起機精選

你理得人守乜撚 中意守咪守

第一日見咩 佢黑卡 買萬幾算小

其實出事前飛，有幾多手足有跟左

兩場3場球半全部開哂
等陣突尼西亞傻閪都識買

黑卡巴 跟左唔中有冇錢幫補下

好撚煩 真係日日都po事後飛 咁撚叻fs巴鬥囉

下場呢

密精維他奶呢條傻西都唔識 好打有限

禽睌買5 中5

優越

全程跟足你

爭咩，一齊贏馬會好過啦

已完全封鎖

地盤傻9真係笑撚爆咀

有冇水呀一陣

係高登咪又係話BLOCK左人 到時到後突個頭出黎又係比我撚

有名你叫優越登場
btw佢有事前既今場

Fd 底？

有料爆？

美女 2.5s
8.5s

Asw上次贏半格跟手輸兩場，今次贏全格

細波角細？

嗯 唸緊要咩

馬里個場角細抵唔抵屌

想要個穩既

明亮要角大，b 唔敢對

下場想買單

美女好似超晒班
打英撚冇問題掛？

出晒3場俾我3串1啦

女足

90分鐘後入你3粒

仆街又針4k
求水 得翻1k上翻5k

唔會掛 美女正氣隊
女足同u21 好似全部冇加過時好癲

英女超極十年最後終極重心

英女好似都唔差

兩隊都勁會唔會角大

半大24

跟你買，你買咩，我買咩

識買了

美女和波加安哥拉總入球兩球頭5抽1派100

求下你唔好燈

求岀心水

ME

no idea
突尼西亞落成2個盤
又未出線 應該都開到上盤
最後一輪全部球半盤 打穿晒

諗緊安哥拉定角細好

大波穩？

想買美欺睇波

一陣有波睇？

77台

安哥拉8.5角s 有無同路？

聽朝再算
巴西主場 又諗起世界杯 冇尼馬即比德國炒7:1 屌佢 平手盤個場

頂
買中加納但竟然一場0:0

我真係唔明，我買1萬，你可以買100，跟本同本無關，大家都買咁多場只不過我係勝率高，買不足水既盤，但🀄️，我緊係買會中既場，唔通買唔中難中果d場咩，心態就好唔同

陣間點買

想8.5b，不過還是先等等開波10分鐘

想知舊登咩事jer你
舊登咩名

全邊轉曬半球

#676 又一個空氣

睇你頭

開定電視等女足

真心話當大家覺得買b時，你就買s，特別係狗會分析，比哂答案你，方法如此簡單

咩台有播

美女好似近幾場都冇乜角

77

咁你要考慮角大

jump優越巴block左我 喊了

無曬 半大黨了？？

你未係笫三位，放心，如果唔想見到我可以block我，道不同不相為謀

出兩場黎先啦優越

足球過關 3x1
安哥拉(主) 對 馬里(客)
入球大細 細[2/2.5]@1.40
毛里塔尼亞(主) 對 突尼西亞(客)
讓球主客和 客[-1]@1.84
英格蘭女足(主) 對 美國女足(客)
半場主客和 和@2.07
半場主客和 客@2.22
$ 500.00

就咁啦

女足點買, 美國同英國好似實力差唔多,往績都係1球上落

我由你係波post登場左咁耐支持足咁耐

同問

星期二 5
英格蘭女足(主) 對 美國女足(客)
入球單雙
單@1.90

單雙：
阿特蘭大聯 單✅
波特蘭伐木者 單✅
納米比亞 單✅
肯尼亞 單✅
貝寧 單❌

盤：
塞內加爾✅
加納✅
英格蘭女足

女足買2邊

精算出身

醒左你唔少水，派就無可能架啦，點會有不勞而獲

有冇非洲杯專家
安哥拉 和都有最佳第3？

想開紀錄後,買落後果隊next goal

毛里x英女

咁樣都開到 英格蘭 就無嘢講了

安哥想買角細

突尼西亞X英女足

老美0.75

只記得你最初登場 d事前
btw 唔好成日貼cashed既飛啦 贏完大家知咪算

跟

安哥拉 和都夠分出線？

突尼西亞輸就係

有冇女足角大

冇研究到nigga杯 最佳第3 有幾多隊
個和熱撚到咁cls

買即場抵屌d喎

盡量盡量，多睇少Po

想要

剛果 3分 淨勝球 0
幾內亞 4分
肯尼亞 3分 淨勝球 -4
南非 3分 淨勝球 -1
貝寧 3分 淨勝球 0
安哥拉 0-0 完場 就3分淨勝球 0

Alex morgan生日要美女了

祝羊

馬里半蛋蛋

愛morgan 撐美女

美女大波角細

美女

出4隊？ 即安哥拉打和都出線？
咁睇黎0:0一齊上路 同貝寧一樣

突尼西 全格出線plx

摩根好正

有無人覺得澳職收季無得賭，成個人開朗左

懶特別買左毛里

英女，突尼西

角球點睇

毛里取鬧

罐頭巴今晚唔係度既

外國手足可以試下
1.) 美女半角4.0大 @1.909
2.) yellow card 2.5b @2.00

有澳職先好睇 有直播又夠娛樂性

好想屌摩根

啱啱係度

嘩屌一黎1c

8.5 追到佢斷

試過燥到要去散步下左啖火

摩根再飛機要幫我打飛機

講起有條友估我做地盤，估x錯，所以佢一直輸，我白領，從未接觸地盤，做咩就唔講，不過我就唔想應佢直接block左佢，最希望佢買我對家，佢買乜我就買佢對家,爽yy

會窮

啱呀
小組前兩名和四隊成績最佳的第三名可晉級淘汰賽。

我屌 live 突尼西半睇都過唔到咁際

8.5b

3.) 半角5.0大 @2.00 半注

邊場

999

1c nigga

2場都b

英女針

美10

美隊goal

美女goal

屌你英女咁撚廢

美隊勁到cls 英女都唔差

美女屌打

美女勁到

炸未

美女屈到

勁過非洲佬

跳都唔洗跳 企定等頂

女3.5b?

英女cup未

美女一定會和唔洗驚
英女盤贏硬 買左7k

屌突尼西亞廢廢地.. 睇live wt 7 they doing

美女客其他

貼飛旺旺佢

睇過女足live停唔到手

-4c
-3 cards

有冇咁快呀

8.5b 2x1

英女點頂

美女 2ng

角細執錢

啱啱果場死唔去 角細黨抬頭日

響未

其實英女仲有一半 穩到

nigga杯又0:0

刷c啦女人屌你

1:1

英撚

11...

英女goal

女足有角買

仆街

唔買半大就開

2.55嫁

女足 兩球都入好靚。。。痴線好靚入得

？

d女人咁易入波好撚兒戲

精神到 英女勁靚撚到

2.5b gel得未

非洲又0:0

屌
勁過非洲杯

g chi

係咪得我一個咁on9 有女唔買去左買黑鬼

馬里個細點買得落手.... 20分鐘3.5 nogoal

黑鬼比狗屌

女足又幾好睇

買左美女2ng秒針

英撚ng trytry

美隊個球就漏比出波個個靚 英女依下轉邊空曬靚到

8.5b 點叫-.-

突尼西亞 比百9幾名屌打？cls

屌 7.5跳船

2,5b gel

開波真係撳住屌

正常 隊波根本唔勁

Ng識買了
買左2k試試 中左同大家講

Morgan有冇事

想跟

唔係3場半和下話

今晚要派我了

No c

黑鬼下盤有d easy 過多陣睇下補唔補飛

屌你老母今日諗住開7場半和？

黑鬼盃2場no goal串埋算 垃圾波

差D OG咁款

USA 21

2.5b cashed

屌你老母 英女ng jumped 美女盤jumped

goal

買大好過買盤

無買ng先入

慶祝動作係到smoke

女人踢波好睇好撚多

黑鬼刷快啲

又中 easy

morgan bb

jump nigga0:0

試下半場2:2

感覺上會一人一球

差D2-2

美女第4球

英ng

今日啲女人咁勁
咩事

班非洲佬真係檢討下啦 屌你老母

女人都3粒 非洲佬仲未破蛋

Nigga盃又全部半場0:0

班女人屌打你班死黑鬼

馬里goal

0:1半客

終於入屌你老母

買細波馬里就goal

馬里love you

屌你突尼入未呀

學下人地馬里3倍幾半客

美女6.5s anyone

重注美女4ng

屌你nigga又細角

突尼西亞比人禁屌
學咩人讓球半

All in英女ng

-3c
-2cards
叫爆

比你贏 派我

仆街40分鐘已經訓地

突尼西亞有機？

比多6角嚟啦

傻gap:美女Ng
Luke Shaw:英女NG

傻gap:1.81 Luke Shaw:2.81

突尼半客啦屌

美女入波得啦 唔好刷

俾多2c我

1:2 ft

食角

毛里點輸

no goal

通殺

4角

突 1/1.5

女人咪刷啦

Nigga c ah dllm

突然刷角

-1c 俾多c我

傻gap:美女Ng
Luke Shaw:英女NG
Kanclk:No Goal

傻gap:1.84
Luke Shaw:2.85
Kanclk:4.20

立即停角

買左8.5？

半場4c夠啦好嗎

突尼輸埋

封乜

8.5b 2x1 is dream ma?

突尼西亞上盤準備入錢

封？

屌 球證食角啊

yes

P牌仔留名

nigga 打人?

貪心
輸半注

下半場一定要比夠六角我啊

dllm突尼閪

唔係又玩半0:0全0:2咁老套牙？

英女盤

玩10

突尼1-0

一定追返

訓咗半場收錢gel

足球過關 2x1
星期二 3
安哥拉(主) 對 馬里(客)
下一隊入球(第2球) 客@2.23
星期二 4
毛里塔尼亞(主) 對 突尼西亞(客)
下一隊入球(第1球) 無入球@3.75
$ 370.00

突尼西亞 jump 得 快跳船

俾多兩張卡我 美女

俾多一張我

大波gel

女足 next goal 點睇

刷角啊屌你

馬里停停先 入左波就妹啦

有冇女足live網?

過關差你啊

英女反cup

突尼西亞仲有冇機

英撚請入球

-5c

突尼西亞讓咁深

你又買咗啊....

英女快入

打和加時！

理撚得你2.5b cashed

突肯入未

下場

諗唔到2.5s同下盤點輸-.-

美女1卡叫爆

差四角

美3.5/4b

英撚唔掂喎

2:2

22

英撚ng ez

Goal

？？？

呢頭講完 個頭入

可唔可以講下毛里唔掂

nigga正氣屌多3角比我

博屌

講多幾句

世界未日

Diu var

屌多兩角

炸

炸左

炸...

呢d波好，夠公平

炸左呀

臭閪

屌安哥拉又刷咩阿屌

Ez

屌，對家入就一世無var

唔撚係掛

求刷多啲

美女角5.5b?

突尼閪亞入未

英女唔刷角抵你炸啦

突尼 0.5/1 有無手足入

下半全no goal?

突閪 即 客勝

美女要入了

唔刷角 屌你老母